秦沛定泰肺

屌你老母定屌你個咀

咀

奏伂

黍仲

樓主太廢